今晚又唔知幾多手足人間蒸發！

金水有片黑警直頭中途截停救護車，搶傷者上七人車運走！
希望各位手足平安，家人唔見仔女一定要搵星火同盟抗爭支援，死都要有名有姓，要比全香港人知，幫你地報仇！